（i/a)pad 259

@猸

個名想點 冇人搵到入黎

個post名 差啲搵唔到

yamamoto ayaは

講返中文喇啊鬼

原汁原味啊清

想進多粒武術神希石 要五機合體煩到On9

打多幾場修羅

就係砌緊隊 升雙子入去玩

一路都搵緊山本彩 開個咁既post 名

又有芒亨 幾時到龍珠鋼煉

唔打修羅先點跌希石

冇希石砌唔到隊點打修羅

Fail 而家有得換

搵左成個鐘先搵到個post

個topic hea到差d 搵唔到個post

真

以為無人開 一直係到等

原來可以用虹幣換

留個言先，咁撚鳩個topic睇唔到

長掛親友位 有需要可加我 395846995

但係我冇死柄木fd繼破吸

個標題咁特別嘅

標題hea到

屌
唔怪得我打puzzle
Search唔到新post啦

搵人開過啦不如

想要咩 講
13號gay？

繼兩turn屬吸

最好persona伊莉沙白

屌你個西 潛覺食乜撚野

兩粒防坐就夠

得lv5未升嘅

ok請簽收

f5再講

屌入錯場 入撚左裏列界

rip

Agger

叫廢老開

呢隊加綠谷可唔可以穩過到裏列界

木弟子防跌毒

其他神惡魔殺

抗性全齊

好似唔見你有破屬吸

換傲慢龍裝備？

有冇人掛暗勇可以加我 想打修羅

一turn唔夠 如果你撞到海王神龍 已經用咗個技
跟住再裝月讀龍點搞 屬吸之餘要分兩turn殺
最好一隻怪破吸 一隻怪破屬吸

你不如試吓力水先
木北歐得12倍
之前用nero都覺得細力

炒撚左 磨技磨少左turn

頂，九筒唔加combo真係好難轉7c

隊嘢有7c同冇可以超大上落

如果係咁都係玩返水月讀算呢隊木隊有啲條件真係做唔到 冇限神

拉 發覺冇洗手指

7c打裏修羅都唔係好夠力
用其他隊啦等下隻木隊長

開post未

有冇ching幫幫手

點解係我開

搵左三個鐘終於見到post

禁返上個post先搵到依個post

加左

重新開過個啦

終於中到第二隻暗勇 1pack都唔洗就搞掂

你=259

屌 點會咁開post

用醫女神定依隻撐回 同埋斷龍個位有冇邊隻可以代替

你最後抽咗幾多

Cls 個post 開到咁點搵

留名先一陣又搵唔到

唔好意思 手機開好唔方便

成日唔記得係星知層前儲番技

想問下泳裝暗時係咪必換？

當年無換米奇真係仲揼緊春 暫時仲係得把遮那王繼下

手機都可以直接引用標題架

大印鬆動既話諗唔到理由唔換

411932030

招大量暗勇

跟住又到芒亨 睇埋今日d料先?

上年dmc 今年Fate

Mh抽啦 中獎率咁高 追到中都抵

啱呀 換咗呢隻先 唔好第時先嚟後悔

屌你咩個topic個名咁鳩

差聖鍵水木光未整但有風神武裝
大家邊把鎖匙武裝會整重複
我暫時覺得好似破屬吸有用少少

超轉生雙子算唔算criminally underrated

高血
高攻
打手（6 機殺）
靚女

150石

屌奶星唔反八婆了

🎉パズドラ国内5500万DL達成記念🎉
＼Twitter「いいね！」キャンペーン！／

このツイートが1000いいねされるごとに
魔法石1個プレゼントしちゃいます✨

最大15万いいね達成で魔法石150個ゲット‼️
ぜひみんなで「いいね」を押してね!!
#パズドラいいね #魔法石150個

呢條tweet 15萬like 派150石

@國際戰線

Twitter 要人

成個勇者pool?

一出已經話勁啦

係呀

水魔女難民 入佢換槍騎 齊抗性 我覺得撐血好夠 撐到100-110k

4pack 加全部必中15蚊抽

4pack中齊 仲有三隻光?

4隻火水木光之前3pack 中哂

嘩正啦 我好似過咗10pack先有第三隻光

15萬 會唔會大貪左啲
分分鐘5萬都冇

水隊本身已經強到唔需要佢

已經3萬9

屌 係咪做數

宜家42k了

就5萬啦

有冇咁佛心呀
唔反大介了

幫補血

作為沉默的大多數
第一次like左

五條暗鍵邊條要多一條好？
我諗緊暗
因為水木光有一條已經夠
火我又有魔血玉同嚟嵐龍武

20分鐘就到左 睇嚟我啲燈力都唔差

過左5萬

150石大介DADDY

15萬輕鬆過啦

已過一半 叫佢諗定300k送咩啦

追加啦

秒速80000。。。我地超人氣轉珠驚就是屌

7pack齊？我抽多你5倍都未齊

8萬已經係80石

冷靜
冷靜完就再抽啦

35pack咪成皮有多

屙篤尿返黎以經100000

10萬了 有冇追加

加到150萬派1500石算啦

係

唔反了

十幾隻水木

成皮都未齊？
好慘

感謝課長

150石每日1粒送150日

勁到傻啦，3隻仲可以loop

下，唔係一次過派？

已經140k like

想問吓呢幾關係唔係有啲特別嘅達成條件會有額外嘅獎勵

有講係每日派1粒咩

150石每年派1粒送足150年

用番呢set padr龍入隊 （隊長／隊員）
嬴左會派5粒kill

150年後都未執

係時候要佢加碼

邊關係😆

斬post啦屌
唔識開咪撚開啦

一哥斬post未

150K了

你唔係問緊ホイップ降臨呢關咩

開到咁撚柒
出面有人開新都冇人理

靠一擊大神開

你地會唔會好缺喇叭
成日刷修羅又無喇叭出

大咩大

雜大大

此PO已完

好

多謝150石可以15抽射落mh

拉

埋單幾多劈

每樣一把算

還番神up比我姐